[深夜西波]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1234]

1

1234

slow

快過我射精

Fast

英超隊係未輪住閪 阿狗熱狗閪完到我地

等ibra出黎秒殺

場西波太悶

我曼晉級 我等陣落街大叫
「我曼晉級！」

我地不嬲都閪

any link?

就嚟瞓著

又燈

希望我聽唔到

收到風 般佬半場踢爛左locker

熱完身就出嚟撚狗

點會
睇到我笑到喊

一對防中係好撚搶得 但完全傳唔到個波出來呢 半場換普巴出來啦

11個有8個都唔知做緊乜撚嘢

似係攻唔入仲要失一粒先

咩話? 摩二季?

好似得對中堅同甸同木係正常

一陣就摩根費曼

上半場已經係好保守
全攻上去應該反擊輸死 但無得唔博

人哋專心聯賽盃

咪一鳩樣

我想講白Lin 梳同龍門

應該會出

無燈 我上次個次都找到數
個次係曼贏既

Vdb 有冇後備？

Kane son是但傷一個都柒

你把聲

般奴呢45分鐘都算佢加盟以嚟最閪

都話較撚左

搶撚完就交失

名單有 不過唔會出 拎黎擺

bale 爆起一兩場又收左皮

你住天水圍撚聽到咩

梳都係
梳真係踢得唔錯
國家隊咪撚整傷佢 d南閘老母

仲有之前輸畀降班隊個場

如果和/輸, 可能有5-8min睇下
無前鋒換

頭20分鐘中前場搶到波 但全部處理得咁柒

福狗上腳又比人屌球王上身
走位無人比到又要屌隱形

輸波有野屌下發下癲都好
整場悶波零比零出局就真係晒心機捱眼瞓

半場好換普巴

bruno撻幾次q

咁朗隊真係可以升上黎攞波, 又有突破, 又識傳波

見到摩狗搞成咁 有啲黯然

呀龜都正常

福無得衝入人群但都無點交失

最閪三個中場中

而家都大把嘢屌

pogba

係 再咁 夠薑60-70分鐘換佢走

自己攞嚟

閪咗好多場了

影到普好積極

派膠三中場

未好返晒傷埋仲大鑊
之前未好返晒果陣用福仔都搞到佢收咧咁滯

普巴仲未除衫

除左褲 應該出

辛苦曬樓豬

個鏡頭係咁影佢
以為隊波得番佢一個後備

今日唔用, 之後用都無用
英超無野爭

對面AC 60分鐘出伊巴

唔見dj?

爭前4

換普巴

換

出妹了

好似換走丹占

事實係後備席得佢係本身主力 唔通影ddg 咩

好快就喊到笑

話左半場會換
希望個態唔會太差

即換普算你醒
俾佢warm up下仲有價講

熱咩事

蘇蛇終於郁

個頭好似一堆蟲咁

陪我地

蘇蛇半場換人

換福

作客PSG就係踢依個陣 下半場搶翻贏個中場

傷左??

右路awb+james波底好差 控波離哂腳 傳波求其傳

又傷

換福狗

竟然係福

屌 傷就咪撚出啦
咁都要福硬頂半場

似係 佢本身都傷住踢

福是無辜的
冇人比到波佢姐

福又唔得

仆街, 得返2個前鋒

罪犯List無福狗了

福有傷？

咁占乖乖專心走身後，唔好撚拎波

希望條傻閪中埋俾到波pogba🙏🏻

福傷定點

廢柒仲有得踢 dllm蘇狗躝喇

好明顯傷住踢啦 完全唔加速

會唔會係普打左翼

要攻換福

仲可以點出
呢場要搏

傷啦

妹妹對鞋好靚

4222, 偏左攻中

上場已經跑得唔順 今日開頭有走位攝前
之後就靜左

可能真係又傷

福又傷？

出amad衝下都好過佢行行企企成半場

廢物占 畀返冰啦

不能同意更多
個波去親右路失咗9成咁

dj又唔識交...

占哥又做唔到一腳彈

不嬲都帶傷上陣

丹占

蘇狗邊敢

有冇直播網

望佢小傷 唔入國家隊抖下

占狗係咪冇X制

唔覺得佢係傷
呢幾個月佢都係頭耷耷

睇嚟都係靠普射佢老母

普！！

妹!!!!

普巴

妹

普巴勁撚到

普

PP

就嚟要落去陪daddy了

我普

真係普

Facebook啲反普點算

Pogba勁到

燈

真係普巴#bang#lmlny

反普又縮返入老母西

妹一出黎就救世

個禁區大混戰睇到笑

你自己落去陪好啦

James成撚日上腳做乜尻

始終都係要靠普巴carry

好彩無比般狗阻到普巴

勁到傻

痴撚線

咁高人工應份啦

冰狗幾勁

屌 一send出去就入

唔駛啦 有緣再見吧

依d咪功架 換馬福一定唔諗直接bang埋龍到

一出阿妹就有波入

迷普又贏

Pogback

美迪 on99 送波

普勁到

球波有啲似Fifa解極都解唔到 之後比人射入

真係

真係學界咁
企定唔解圍

依個波要讚Fred 迫返嚟

你send多幾次

你自己落啦，成日掛住摩狗

都冇邊個做到而又有用

好彩係pogba
另一個Bruno應該會自己搶黎射

小學雞踢波全部人圍住係咁踢

仲有時間fake一fake先射

入多粒唔洗睇加時

都入得幾靚

占玩撚夠未

喂 dj又唔傳

占果種廢係比幾多時間都唔會有啲咩大進步，賣啦好嘛

乜撚嘢？

對翻意假球隊有加乘

有普巴兩隊波黎
d波猜番順幾多

屌占狗真係冇x制

占

重要嘅一球

算唔算把咗握對面未有因應阿妹換入既應對

入波前普巴喺前面都hold到波
般先至有位吊返俾awb

占屎含撚

好彩有條力架企係龍門口包越位

占護好個波得唔得

我愛妹妹

但多delay

可唔可以換走占呀 屌你老母 條友真係唔識傳

丹占要換

反普迷摩最黑暗一日

最撚憎冇腦波牛
躝啦占狗

屌呢啲真係級數

廢柒唔解圍

入多都球好....怕比伊巴搞掂

梳爭啲做戰犯

fred不如上前踢啦

fred勁撚到
傳失波瀟灑到當冇野咁

盲頭烏蠅

紅球搵啊敏敏啦

fred哥歐洲賽高半班

阻左可以鐵棍打柒佢了

你係咪有撚病呀，成日自己睇唔明一句窒鳩人

其實Fred都係

定位同安達臣一樣

痴線 又係靠普巴

卡士

192踢左翼

心理質素高傳失咁多球都冇野咁

左翼巴

級數

死人木仔身位又幾好

重話賣普巴

點解癲軒好似唔識接實粒波咁

哇屌妹妹
笑撚死見般奴係咁閃開

入多球呀唔該

唔失波的話駛鬼入多粒

話般奴比唔到波福哥, 但比到普巴, 有咩好講???

4411

伊巴入嚟未?

Fred仲要已經27,8

最強左翼已有陣中

普巴轉型打中鋒算

季初班反普迷摩又輸

入多球有2個作客入球唔駛出平安鐘

防中大器晚成
好似係

有普 創造力終於由負數變反正數

做乜鳩

妹妹出黎唔同晒

全能到仆街

佢不嬲信心爆棚
右腳球球柒都可以照射

覺唔覺如果唔係朴格巴今季傷咁多+馬屎亞食撚咗屎今季本身真係有得爭下英超

陣間會有伊巴頂死冰龜

唔賣會free走
唔似想續約

好心占士就簡單搵個最易傳既黎回
再跑落空位已經好夠做

成日做咩都錯

伊巴絕殺 劇本已收

妹妹唔好走

500k續約

都係要賣走佢好啲，呢條二五仔養唔熟

Fred我屌你老母

龜中槍

曼聯三年前已經同佢傾續約, 傾左三年

隊長擋子彈

龜

蘇sir

唔好講埋鏝唔突然上身

隊長中彈

查漢奴古

On9仔發現

隊長生命硬接

般普連線

笑咗

梳==

換占狗啦 廢到on9

梳

龜head shot

梳你jm9

肥梳好波

梳做乜

普啱啱傷好 出半場都合理嘅

邊個養邊個都唔知

以後再有盲反話賣走普巴
叫佢自己睇番上半場嘅波

如果俾普巴free走2次
真係俾人笑一世

梳開始跌

般狗

Bruno

話說普巴著斑馬衫好似特別勁

普巴靚撚到

又攻得又守得

般想點 咁鳩大力

斑馬衫佢屋企

今日佢腳外檔已經彈失左好多球

普有埋防守

搵返踢祖記嘅感覺

普依場食撚咗屎

係咪我睇錯 妹好似大隻左

普巴好撚勁 番嚟防

真話係難聽啦，你當戒毒咁囉，一開始係辛苦啲但值得

巨人咁

我覺得肥左

好似肥咗個身勁厚

想射？

珍 成個渣古咁

DJ 換vdb 啦 打6中場

u應該想比木
洗腳

想直射

龜哥中槍個下真係笑死

但麥湯加費達太防守

般狗次次歐洲賽作客就會柒

@南投縣

出伊巴未呀

吓？

唔覺
咁唔穩定

有冇人剪到80M中彈

廢柒要斷幾多球

天氣狗上身?

肥梳無力啦？唔掂喎老友

Shaw似有d腳軟

廢柒

有普巴互動下, 般奴d 傳波都易左
證明福馬平時真係唔識走位 打少個前鋒仲順左

如果總是美好
可能Pogba無傷會妹走咗幾球變做緊6弟掙緊前四呢

中場終於有條大黑腸

換妹出黎之後即刻主攻到
對比上半場bruno瘋狂傳失

證明埋mcfred兩件幫唔到手

缺一不可

占士都喺適合有空位俾佢鳩衝
呢啲陣地戰 要慢慢造波上嘅佢等如零

今場我地做到領先 等米籣谷上嚟再放佢落場周圍鳩跑先喺正確選擇

根本兩個level嚟

反普反到癡咗線

kalulu 咁似Keroro啲frd嘅

佳仔又犯法

廢物龜

隻閪手 幾時斬左佢

原本係mcfred
好難攻喎

所以妹入波個下般開心到
終於有返個人幫到手

又係隻閪手

對閪手

佢唔用手會死

出手唔係問題，但可唔可以唔好咁明顯

普巴 = 白粉

80m對閪手

佢上半場好想自己造到攻勢
但係傳中無人接應

之後佢同awb互傳就開始悶

慣犯

隊長又用手

又打MMA

斬撚麥龜隻閪手佢得唔得

幾耐冇見佢咁笑

kalukalukalukalukalukalu

隻閪手幾時先生性呀屌你

80m對手係上場贏嘅原因

龜哥頂上天咩事

80哥點解一定要用手

龜對手+白lin對腳

我突然係到諗 8強抽到奧林比亞高斯 佳仔點算

買到kessie就好

曼聯有人教到龜角球時收埋隻閪手未

龜哥就黎引到對家打柒佢

其實無教練提過咩
唔好講明顯到唔駛var都睇到
而家有var出手出到咁頂入都無用啦

入到先算啦

唔比入境

阻快攻唔比牌

又眾人皆醉我獨醒
威啦威啦

格流出局了

終於可以休息

你真係當佢逃犯？

打柒班希臘狗

想睇打交

之前mk都唔去得唔知邊個國家

成個人扯低咗

出咗局啦wo

緩刑冇事啦

佢單野仲要上庭架

謝狗

個啲世仇國家80m唔知有冇比希臘通緝

對手由世界杯已經冇收過

slavia上round作客斬李狗

木

正常實有既
成日都比人吹呢樣
但佢聽唔聽係另一回事

阿塞拜疆 亞美尼亞同阿塞拜疆打緊仗

條友後備入黎幾分鐘就紅左

唔喺佢自己唔去咩
因為同自己國家打仗定點

阿塞拜彊
但因為兩個國家敵對
對龜狗唔同

希臘啲窮撚法官俾幾個散銀就無事啦

廢老

廢老準備入場

廢老出黎啦

伊巴ready

Molamola

大碌出先

兩個一齊換入

懷念伊巴

Dalot 伊巴 in

Dalot先

頂住啊

fred控波好啲就可以直接轉身
唔駛搞到咁論盡

伊巴要出來了

伊巴批爭 vs 龜對手

龜勁到

倒戈

瑞典丹恩洛域準備

笑咗 前曼聯

kjaer 次次都指住龜仔

對唔字 我記錯cup daddy 個對叫乜嘢帶拿模 奧林出左局

拉到呢

條𨶙樣自己笠水姐
佢去踢final唔通人哋殺左佢咩

隻kalulu軍曹點拉都拉唔跌牙妹

妹拉極都唔跌

普巴當啲意假仔玩具咁玩

kjaer同80m玩得幾開心

CLS

Fred控波好就唔係fred

妹妹大黑腸好大隻

佢曾經都係

出曼打返曼

真係會

大碌入替keroro

伊巴打柒邊個好

兩條友好gay

唔係話唔比佢入境咩

ac想玩以曼制曼

希望80m教訓下廢老，要話比人知佢先係曼聯大佬

義犬報恩

我哋牙fred都拉唔跌人哋啲中場

@D.Dalot 259

冰人輕鬆對應啦

可惜冇b哥

咁矮得兩個

伊巴

般狗有冇一球係俾到

今日無b踢伊巴

Bruno唔駛咁急踢走個波丫

原來有出綠木

佢腳外檔踢走左好多球

係時候換Shaw
體能跌哂

kjaer pointing maguire

佢有咩事阿塞拜疆都大撚鑊啦
有買保險咪無問題

頂唔撚順啦 插喉咩

Maguire pointing at things 應該會有熱狗賽果

憑乜 C朗美斯利雲KDB嗰個級數就話啫

坦克車輕鬆壓制廢老

普巴呢下差啲

Pogba

佢應該要接受無隊夠錢買佢嘅事實

反普了

普巴個松果頭

人鳩up你當真

new trim = goal

幾好波都無用

Ref髮利Ref髮利

白lin

阿冰

冰狗

冰用祠堂擋？

般今日d比波同fred差唔多

搞一搞個頭先

普巴染個咁既頭 夜晚出街得個頭反光 唔知見到以為撞鬼

屌個鏡頭影落普巴後腦個度
D頭髮染到好似生蟲咁

佢本身都女人

廢占學人後腳

邊有手球

咁撚樣都叫handball?

點解妹要包住隻左手
好似包左好耐

ac呢下想投訴d咩

費達成日練右腳

不如VDB TELLES
換Bruno Shaw啦蘇蛇
星期日仲要踢

冰勁撚到 買個頂佢隔離嗰件好過啦

凍

成堆話手球

so9從來唔傷都唔會換

冰用祠堂檔

咁都handball

占狗真係好撚柒廢

蘇b 88mins換人是常識吧

丹占要換啦

完全唔中手

占士俾靴南迪斯守到一幢都冇

珍

軒

TELLES 同shaw 差幾班波
bruno 唔係赢梗都唔會換, 依家差一球會加時

amad換占狗得唔得

Fred比大佬 fake左2次

唔知關隻手咩事

Ibra下下咁走 中一次都出事

一個高波壓住冰頂就出事

又比唔夠力

一早咁講啦 廢龜係買錯 買貴好多令件事更錯

般

大碌幾好

成場勁多球

換走bruno啦
今日冇腳好波

可能星期日出呢
換佢地有咩事咪又入蘇b數

般奴今日幾差下

睇慣迪基亞見到軒仔走到咁出有啲驚

而家shaw都無哂氣

唔入多粒蘇都唔會敢換

dean頂走
如果係ddg
呢球會點處理

蘇b幾時換人

米蘭個Theo幾勁

格流2紅

占比人睇穿晒

躝啦占狗
成條傻閪咁

又係咁 次次都唔夠人撞就出波算啦

占仲廢過連

占狗死入去未呀 出amad啦

舉手

占士想點
身位輸左咁多次仲要硬爆

格流紅兩件

又想爆人

Tomori都搞唔掂

場邊仲叫緊mason

今場占士連傳中都無埋

繼續企係白界線準備神救

俾杜莫利撞贏晒

Tomori零封james

成日睇錯洛梳

街場呀叔都識守佢

輸波打人 佢地教練style

Come on mason

James真係睇到嘔血

deanoooo

Dean!

DH

Cls

占狗一拎波就推 推完一係鳩ban一係趴低

換啦屌
對面而家好氣架力

Dean今次救到

唔夠大隻

甸

dean

so9唔到87都唔會換

差啲

俾著我打fifa都唔敢換住
一係就80分鐘普打般個位 telles入黎幫手守

癲

下下都咁去俾人捉曬路啦

shaw 完全唔夠頂
好似艾夫拿vs牙朗咁

迷迪狗縮晒入老母閪未

Dean

so9肯換走占狗咩
仲有乜撚野用

換人未呀屌

廢特都得唔贏

般狗後腳完未 屌你老未

成隊係到後腳 上哂腦

bruno幾腳醫院波比pogba

暫時唯一可以換一定係郁占個位換amad

對住條死黑鬼完全唔夠玩

仲反唔反癲

又要引用耶子今句
領先一球喺最危險的

條友咪撚以為自己真係好好波啦

換Diallo爆意假仔未

Amad 換 James 啦屌🌚🌚

係喎上場就係咁失

好撚激

大佬

普巴勁西到

Dalot 259

普巴先係真大佬

Amad意假都踢唔掂喎

牙妹玩弄大碌

今日踢到咁閪
分分鐘又臨天光瀨尿

妹！

占狗就好似啲小學雞玩Fifa咁
淨係識撳實個加速制

普巴好撚fit

Dalot比普巴撚到

普巴屈到...

占！

Dalot報恩

so9一定要留隻跑狗打反擊
所以應該唔會換占

Dean隻手有力 準備得好過上次

普巴高佢一班波

占廢

bruno攰到仆街
so9又唔敢換

普好幾次俾人係咁拉都仲hold到個波

普巴個頭咁似龍門對手套

嘩好彩

Awb

勁

restart搏熱狗球十二碼

普推鳩對面

Amad呢 阿特蘭大神童打意甲野輕鬆

shaw

梳好嘢

屌你AWB呢球乜能嘢防守嚟
又唔係包又唔係追

Soso應該驚咗臨尾香

又可以4強出局 易撚到

同時占狗防守上面都有用

梳好波

占英冠都踢唔掂

妹妹一野推鳩人癲撚左

快𨶙啲2:2

屌pogba呢d咪用腦囉

冰今日有水準

普巴型到

普巴撚狗咁撚

你咁能黑心出街怕不怕被車撞

普好型

當拿隆馬有啲似ben simmons

伊巴一到波有撚驚

shaw包幾多次offside

佢down咗安心出行 唔怕

呢球shaw包左

右邊又空

大佬走位咁撚靚

知點解南閘唔選AWB未

普巴勁到

回防嘅妹

蘇蛇肯換人未

冰

換般啦

又幾個歐霸印花

冰跑到咁上

算啦佢

冰狗打得唔錯

米爛狗

今場有四個

85 90各一

walker 脆屌打

唔換占都換木啦

般狗咩事

原來今日sub 有迪基亞

換馬迪入黎扮抽筋未

換走般木是但一個都得啦又唔敢換

幾日後又係呢十一個
人都唔撚換
以為自己打緊fifa ut唔洗食體力卡

南閘唔需要一隻0攻力既閘

鳩黎

換T爆

換多個中堅入嚟啦 幫手頂住ibra都好

有佢大弟子麥湯

佢守力都唔係特別高

又想臨尾香？

黑氣石不了

又唔傳

今季奶過幾多次嘢

今期tesco冇嘢換
唔洗儲印花

T又好 馬迪又好
so9都唔敢換

麥湯

終於右路係做到攻勢

Matic 出嚟未

占士真係好撚獨

甩完手未

mctom

多一個中整嘅意思係T仔？

mctom靚傳

南閘打燒味波，要awb做乜，awb傳中廢到嘔

單對單ok既
其他就練下啦

dean 又cs

蘇蛇係咪要同李志堅鬥多印花

今日甸好忙 好多隊友想害鳩佢

原來daddy一早砌咗條龍骨畀我地(普冰）渣古應該勁過馬狗

咪燈

同樣啦，walker攻守都好過佢，仲可以打出波中堅

Fred

南閘選咩人都係靠佳仔+kane

換多個中堅條防線有機會亂

費達

so9靠反擊
南閘靠死球 但明明大把進攻中場

鳩斬黎講，脆皮好好多

般又同人嘈

馬迪呢

占士果種廢
唔係基本功差咁簡單

換廢了未

黑氣🐒不了

條友似假獌

Fred係咪伸手要伊巴幫手拉起佢？
咁勇既

matic出黎晒時間咪???

馬迪可以入場

躁狂佬

有潛質做中場版so9

占勁

換走佢啦 打得咁差
呢個時間可以換馬迪/telles啦

做唔到multitasking

畀占屎忽撞棍推過咗

Fred就得體力爆燈其他廢
占就得速度爆燈其他廢
木就得射波爆燈其他廢
3個而家都係曼正選

呢下畀占哥draw到foul算好野

龜輕鬆搞掂廢老

躁狂佬個名你估流架？

James勁到

又占==

個kessie仲未有牌

占哥成日亂黎過到人, 但過完之後唔知做乜9

普b

占又勁！

爭啲

pogba打到正前咁

屌仲未有牌

普巴st

終極解放

占傳中終於有人頂

條黑鳩foul 左幾次 都冇牌

james比theo踢中

福嗰邊就唔過人

呢下可惜

打前鋒有得諗 走位好過馬狗先

去到尾段對面冇氣占先有野睇下

入多球啦 好驚臨天光瀨尿

普巴打前鋒算啦

打機升LG剩係加一樣
其他係0

又鳩跑鳩斬 好彩普巴識接應

明撞

占士俾人剷完都仲望實個波

木射術廢咗 但支點護球進步

有無人覺得綠木個跑姿好怪

真.g點

都無邊個走位可以差得過佢啦

木其他唔廢啦 唔突出姐

對面矛到

熱愛足球的男人

真係贏普巴

條黑鳩爭啲老烏

你岩

兩場贏兩個前意甲仔

妹妹今場

我以為佢熱愛跑步

咁都得

角球旗永遠得3秒

角球旗戰術

迪比
p

拜4角冇迪屁係差咁啲

dean ddg

占士
只係一個鐘意足球既男人

掛住depay
連pogba都玩唔掂

免簽迪比回家

五分鐘

依家真係無人識玩角球

大碌出波

死茅閪Kessie

不死人

黑鳩vs黑鳩

上場對面90+4'入

送馬狗比里昂

普認真呀

對面今場mma不死人

做左啲咩要補5分鐘

5分鐘 頂唔頂得到

甸nice

low block到

馬災好似踢過里昂 熟人可以便宜點

錢馬真係好成熟

頂埋唔想睇加時

唔敢出迎嘅ddg

咁撚大手力

好在dean會出迎

Dh呢幾下
Ddg應該會好被動

企係條線上面

唔好講到ddg唔會咁

一般連登仔水平

so9唔換人仲笑

又真

竟然你會講

似上場

屌你咩又送罰球

又係補時輸罰波

普巴識噸位但唔識角球旗戰術

又練心

屌好危 次次都係最後會失

又吹乜撚

頂住呀

冰哥屈到

回家吧

值得motm

咁樣就黃 對面隻Kessie幾十球都無事

a米班友球球都大驚小怪叫咗先

伊巴同awb做乜

呢場點都係Pogba先

無驚無險啦掛

切磋下

意假係咁

又踢鳩人

麥湯好波

迪屁當年拜四角真心勁

應該頂到啦掛

8強妹

麥湯成場第一次好波

終於識推去角球旗

Mctom學到馬迪d野

Mctom!

後防四個守五個

入8強

今場贏妹妹

mctom好推得

識玩

乞衣茅閪

又入8強

仲有dean

如果執完般狗屎再上前指住佢屌就更加值

買kessie踢防中
買迪比教角球旗

踢2場換1個人

佢推波不嬲唔錯

又clean sheet

完場！

ft

訓得!
Respect 米蘭

搞撚掂

攰撚死佢地

妹 motm

so9張印花紙好滿

又閪住贏 屈到

死好命
晚安

Motm 我普

冰今場

motm 妹

終於係出線 唔係柒

dean又出迎, 又救到伊巴個波

冰人包好多波

Pogba ibra

風火輪

四強前無敵男蘇斯克查

普同伊巴換

11個有10個3日內踢足180分鐘
蘇蛇淆到癲

終於完場
妹同廢老換波衫 唔係唔得架咩

69換波衫

阿狗
薩格勒布戴拿模
格蘭納達
羅馬
布拉格斯拉維亞
維拉利爾
阿積士

福唔傷都唔會換

SoB 兩場既換人都好有用😍

迷摩最黑暗嘅一天

唔係講笑
Ac 落後左之後
好似都唔想贏咁
到最後十幾分鐘都好似冇爆盡咁

敘舊好溫馨

佢得返歐霸同fa 可以爭
英超前四應該難跌d 掛

又係靠摩爸遺產

換波衫唔係話罰停賽咩

點解睇落全部都咁難打

其實唔難

掛住殺人多D

motm 妹，冰

自從意甲跌出左第一, 就無哂士氣

每條戰線都想贏 但又唔肯輪換
福第一個比佢chur盡

留力爭意甲好過啦

carry

今場關鍵換人

其實好撚癲
隊隊輕鬆入8強
得我曼要出全力踢
等睇so9聽日又抽中邊隊勁野幫人開路

如果福馬受傷 唔會有呢兩個換人出現

屌你老母俾人休息啦

格蘭易打

對我曼來講 冇一隊係易食指數

熱狗？

打交喎 有個反擊好撚快喎

Post Match Survey

熱狗出埋局

Bruno心諗
終於唔使淨係對住費麥

對羅馬啦 想睇食屎晴食屎

輕鬆出局

唔係兩個受傷被逼要換人
就唔會有呢兩個入球

好似個個都同伊巴好fd 咁

輕鬆反cup 3:0

除左阿狗阿積士其他算易啦

應該會抽中維拉利爾或者羅馬

抽西甲兩隊好過抽羅馬

遺佢老尾 差啲搞到普巴走

出左線都鬧 呢度d人好癲

4強前隊隊都易食啦

普出返嚟 般狗即刻勁返

大家準備比smalling踢出局未

摩爹又輸
之前仲咁多嗲 咩聯賽排得後唔緊要 歐霸攞冠軍一樣有歐聯踢
抵撚死啦 垃圾摩佬

大戰smalling mkhitaryan

熱狗 阿妓都full team

不過總結：Sob神級調動

普motm
下半場一出即刻解放埋McFred做返擅長嘢

屌: James

輕鬆好多
唔使返後攞波

呢8隊都好平均下
薩格勒布 布拉格睇落牌面弱
但兩隊都贏過勁野

又要報恩了

唔會啦
入唔到波普巴就入硬黎㗎啦

下round抽戴拿模/slavia就fit

幫daddy報牛

牙冰同牙龜下半場都幾勁

兩回合兩個impact sub
不過揸乾左其餘10個

片?

如果係福 打左直鋒, 果球可能cup 2下之後無得踢

原來冇左熱狗

Theo 定regullon勁啲？

Theo速度好似仲快

羅馬呢

可摸以唔踢下場波住 想比我曼休息下

羅馬！好！

又儲左4個印花

阿積士/妓

國際賽係幾時

survey 又安心出行?

國際賽休息下la

福已成廢人

最近超市有咩禮物換
兩場草左七個印花 蘇蛇趕住要

唔好對西甲 我曼對西甲例西波

對完皇蘇對ac 晉到級就算啦

上round先贏皇蘇

咁抽中a米都無得唔全力既

佢打反擊ok 既
但未開局佢多數西

咪玩 咪妓食住

so狗d印花夠換幾多個鑊

妓topic

@熱刺

下場對李城可唔可以出
是撚但 卡雲尼 Amad
VDB
普巴 馬迪

國際賽被選既一樣3日一場

卡唔係仲傷緊咩

Theo咁大份又快

多謝返daddy先

其實佢真係唔識補時換人哂時間
依家d 球證唔會補上補, 佢分4次換人都夠

點球佬落街鳩叫未

Sob四強不敗男
係啲球員會chur死

可以出fred
條廢柴入唔到國家隊可以慢慢抖

好似話臨上機唔知咩事
希望好返

爭霸氣杯算啦
FA CUP 仲有軌鏝

又要loop唔換人呢個話題

好彩我曼垃圾離 唔撚洗驚

英格蘭打果幾場都中下遊姐

本身想買

咁VDB繼續坐啦

對拖肥咪試過囉

換完輸又要俾人屌

隊隊波都想抽到我曼

今場冰踢得咁好都冇乜人讚

T38奶過野仲換?

搬爐可摸以唔入國家隊

甸 7 救左幾個靚波 特別伊巴果球
冰 7 推撚到邊鋒咁 係占唔回俾番佢
龜 6 穩
梳 6 上半場靠佢carry
Fred 5 入波靠佢搶 但上半場太多膠
McTom 5 膠都係有
Bruno 5 入波忍住腳唔射 但上半場災難
福4 隱形 多謝sob換普替佢
占6 好勤力 最尾決定可以再好
木6 現位護波可惜無咩射門機會
普 9 MVP 入波助守

咁快唔記得黑氣石t仔

使唔使打晒出黎

後防要犯錯先會有人提

奶過野就唔換, 咁費sir 有20年唔洗換人

換完仲係11打11就話
換T出嚟幫對面打多個

牙朗去old trafford夾佢走

甸恩穩陣到

咁唔代表以後都唔換人既
VDB Matic Amad都換到占 般

matic 呢, 最尾咁多高波, 頂波好過fred 啦

福 般 龜 冰 梳 mctom 退隊吧

以為要玩安心出行
Awb 6 防守啲位穩左 但進攻配合有待改善

普巴 甸 冰 龜

Deano又cs

換邊個都好 最緊要唔係T 條撚樣黑腳黎

牙冰值得motm

佢已經傷到喊
無球走位無曬
Ole唔該FA CUP唔好出俾佢抖足

頭先要安心出行

肯定唔會換攻擊球員走啦 真係比人追和要打加時
贏緊兩粒就話姐

迷龜顛=買tsla

Dean Henderson has kept 11 clean sheets in 18 games for #mufc in all competitions this season, one more than David de Gea has registered in 29 games (10) #mulive [opta]

Deano

占太勤力 同爆到 好難替佢 木前鋒換唔到

今場救個球勁到

場場都有借口
d 波咁西, 多數都係一球上落, 除左復出既普巴, 以後都唔洗換人

大碌

隊波廢無計

一場失左位幾次其實好嚴重

有幾場對面中龍波都唔多腳
grant 守都clean shit

反而覺得VDB換木 + 同普一齊推前有得打下

一洗上場對ac 頹勢 幾有運
暫時都睇好佢

就算加時 占木般都無力踢啦

So9 d籤運阿狗 羅馬 阿積士 維拉利爾揀一隊啦

McTom 同冰 都頂得住
之前仲西利

轉台睇 見壓住黎攻就入左

馬受傷但入選國家隊？

邊有咁多人換
Lead住一球留返堆工兵咪啱數攞
正前又無人換
最多得matic換占/般

Sob 應該信木 多過vdb
極度懷疑vdb唔係sob想簽

so9簽運應該roma ajex arsenal

咩都好 四強見

Deano 應該上到位啦
咁穩

屌
係梳化3:45訓著左

最唔想對阿狗，其他無所謂

ibra球頭鎚呢

thx 22

上場先俾人屌完
睇定d先好

我sad 左

McTom 回傳腳呢 仲有空哂遠射

真係驚季尾隊波chur到傷晒

都已傷

佢唔係講今場喎

唔係上場派膠輸個作客入球
今場洗咩咁辛苦